是日早餐 天降之物

新一日要對自己好啲
三哥未開門太肚餓焗住食譚仔

早餐？

對於廢青既我黎講第一餐=早餐
好過無得食

白肉
但食完個口好臭

就係知今日唔洗見人先食白肉 仲要叫大白肉

73

難得今日無人約 當然食好啲

白肉真係好正